最近諗起呀嫲已經好老就會喊

我由細到大都係同呀嫲住
所有生活上大小事有佢照顧我
以前細個會唔識諗同佢嗌交
但依家大咗出黎做野就覺得唔捨得佢
仲要份工係成日ot冇得陪佢食飯
尋晚返屋企食飯就成枱都係我鐘意食既野
又好開心咁同其他人講佢個孫返黎食飯
佢真係好可愛
好彩仲趕得切俾佢見到我畢業俾吓家用佢請佢飲下茶
想像唔到冇咗佢我會點

對呀嫲好啲好唔好

到時你會長大